有冇人想傾下死亡

見呢個世界好似好多煩惱，好多無謂既紛擾，其實最後都係一個結果，生活上係咪有咁多野值得我地去嘈去苦惱？訓係到一諗到死左冇左意識個人就好灰，大家有冇試過咁樣 搞搞下好似做人冇動力咁

我都想知，如何快樂？

享受過程後既結果

生活瑣碎情情愛愛家人朋友，感覺一切都係虛無，個人諗到呢d就好空虛，唔想同人爭，乜都隨便了，好似為左生存既生活等死咁

做咁耐人都唔知為乜 早D死好過

通常呢種諗法，我認為真係一無所有一時灰過頭先會咁諗，普通人黎講唔會有呢種想法

每日都諗
希望到死亡一刻回望一生，會覺得想做既都做曬，無後悔無遺憾帶笑離開世界，回歸大自然既懷抱

按照佛門既說法就係現世只是前往彼岸的中轉站，而家係前行中入住的其中一個酒店之一。當人死而後生，今世沒活出什麼意義的話死後很大機會墮入地獄

未知生，焉知死
同巴打一樣，我都覺得所以野有晒規律，日復一日好似受苦咁，但與其放棄得一次嘅人生，不如搵多啲興趣，思考多啲，了解下宇宙係點構成，會有趣好多
唔好咁消極啦

死唔可怕，可怕嘅，係你死前做過咩野

想活出咩意義

佢咁講全香港人都要落地獄，供樓生仔過一生完全無意義

人死左會係另一個空間重生

death is the road to awe

akbingo

請支持安樂死

我都好想有呢種心態, 係呢一生入面做晒自己想做既野

其實諗起死亡真係會灰,
而呢個世界又真係好多煩惱, 搞到個無咩精神同動力...
不過諗返起D 開心既moment 會唔會令樓主有返D 動力呀?

工作與娛樂麻醉緊，有野做就唔會諗咁多其他野

不過諗起又好唔捨得擁有既一切

有錢可以冷凍自己，等復活

wiki 人體冷凍技術，和wiki 人體冷凍機構

只要你有錢，到你死時有30000美金，用呢30000美金，就可以冷凍自己，等復活。

平過買樓首期

所以宗教信仰對人好重要
有好多情況，包括面對死亡同種種苦患，係只有信仰可以幫到人積極面對

都唔會信羅囉

我每晚訓教都係當自己死一死

巴打
希望到你死亡既時候可以放低一切仇恨、抱怨、憎恨，保持心底一點善念作為人生最後一念，祝你早日離苦得樂

打錯
係都會信保羅囉

再打錯
係都唔會信保羅囉

我做隻寃鬼也不關你事

有時間唔中諗起如果死左既話，好似訓著教咁樣都幾恐怖
雖然番工日復日係辛苦，但起碼仲生存緊，可以見到自己想見既人，可以做自己想做既野 (理想地)

比啲目標自己 長短都要

同意, 有野做就少D 諗, 同埋做多D 享受既野,搵下興趣同目標.
生活有野期待

咁即係宗教本質就是是人類情緒病 (抑鬱症、焦慮症) 的精神藥物。

巴絲可以研究以下
介乎在宗教，超自然，科學的topic

1 瀕死經驗
2 靈魂出體
3 前世回溯
4 通靈
5 信仰治療
6 宗教經驗
7 祈禱治病
8 福音戒毒
9 神打
10 碟仙 / 筆仙
11 人體冷凍技術 / 暫停生命 / 冷凍等復活
12 生物塑化技術 / 木乃伊 / 遺體保存技術
13 外星生物創造論 / 上帝是外星人論
14 人類是外星人的複製品論
15 古代太空人
16 前世記憶 / 童年前世記憶 / 記憶回溯

超心理學
超自然學

從無而來 又往無而去

阿彌陀佛

我o既諗法同你好似
但我因爲一個卑微o既願望 拯救o左我自己
'我想獲得他人o既認同'
朋輩、社交圈子已經比唔到個認同感我
我開始追求事業、社會同世界o既認同
我開始用我負面o既諗法去做一o的創作
想用呢樣野去表達自己
從而獲得他人o既認同
但我o既願望係一種虛無，無形式o存在既一樣野
簡單o的講 我比o左一個無止境o既一條路，一個理由自己堅持落去 就算每日好似行屍走肉咁生存 我都在所不惜

簡單o的講就好似 一個想獲得人地讚賞o既細路 只不過如今呢個人唔再係細路 只係一個碌碌無聞o既上班族 而我就係o個細路 讚賞我o既人就係依個社會、呢個世界

講咁多其實我都只係是但搵個理由比自己行落去

一切都係一個謊言

點解？

因為我只係一個愛逃避o既謊言家

點解係謊言家？

因為我o既謊言甚至欺騙埋自己
我已經揭穿唔到自己o既謊言
謊言愈滾愈大
已經比真實更為真實

老實講 其實我個價值觀係咪好扭曲
我好想知真實o既我 o的人係點睇我

我選擇死亡

我認為抑鬱症、焦慮症都無辦法靠宗教治癒

我所指既係一般人，非抑鬱症、焦慮症患
但即使一般人都百大量情緒，特別係負面情緒
如果人類可以好似 AI 咁不受情緒影響咁當然冇需要宗教
AI 即使知道將來會被關機送去堆填區都唔會影響到眼前要執行既工作
但人類有大量負面情緒，必須要相信一d野，有一d理由俾佢面對一盤到最後必然輸曬既賭局

邊位保羅？

巴打,原來你都想傾下死亡。我又係，之前冇睇過你個帖，原來唔係得我一個諗呢樣野

係醫院見得多
成日會諗自己會點死
自己會唔會有機會變老
老到成身病唔知自己仲係度做緊乜會好辛苦
等死係最灰

每個人由出生一刻生命已在倒數中

有冇聽過以下呢幾句話？
是日已過
如小水魚
當勤精進
慎勿放逸

認真 有時去離島d海邊坐下 就會覺得其實生存係幾美好

諗緊誠哥死時一蚊都帶唔走就想笑

越有錢越唔捨得一切

好多人都有這種想法，不難理解